[KPOP] 2017 KPOP討論區 (12)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

彩英好怕醜咁既樣

One出道在即 YG：日程調整中

5月12日，YG娛樂方面表示旗下歌手One即將出道，目前正協調日程中。

相關人員表示：「One已於近日完成出道曲MV的拍攝，即將在歌壇正式出道，但專輯發行的日期等事項尚未確定，我方目前正就出道日程進行協調中。」

One曾與目前出演Mnet選秀節目《Produce 101》第二季的金Samuel組成雙人組1PUNCH進行活動，亦曾挑戰Mnet節目《Show Me The Money 5》，以出眾的外貌和rap實力獲得許多關注。（責編：楊雯茵）<全星網>

隻眼周圍偷望人

終於

聽住先

PSY：BTS 在告示牌的成績，真的很棒！

PSY 日前在新專輯記者會上，感嘆、稱讚 BTS 防彈少年團在全球的成長。

10日下午，PSY 在首爾汝矣島 Conrad Seoul Hotel Grand Ballroom 舉辦正規八輯《4X2=8》發行紀念記者會，活動上他被問到對 BTS 防彈少年團在 Billboard (告示牌) 的成績的看法。

PSY 表示：「真的是很棒，他們真的很出色，我自己已經是進軍海外很特別的例子，他們也很獨特，感覺是意料之外的人獲得連想都沒想過的結果。」，他接著稱讚說：「BTS 防彈少年團在海外人氣真的很高，我知道他們會出席告示牌頒獎典禮，在《Daddy》活動的時候，有在音樂節目見過他們，在綵排的時候也像是在表演般跳舞，還以為他們的骨頭會斷。」

最後 PSY 說道：「想跟他們說的是，不管是不是會持久，作為亞洲音樂人，已經展現出非常優動的分數，所以希望他們不要感到負擔。」

另外，PSY 將10日發行第八張正規專輯《4X2=8》，在音源榜與 MV 點擊率都有著很好的成績。

據悉公司已有一星期聯繫不上組合T-ara成員昭妍和寶藍，T-ara全員原定於今天下午從仁
川機場飛往台灣，參加12日~ 14日舉行的台灣演唱會，演唱會主辦單位已給T-ara全員定
好機票，但接到素妍和寶藍不隨公司出國的短信，兩人和MBK娛樂的合約到15日結束。

據MBK方面所說，昭妍和寶藍之前答應參與20日之後日本和香港的演出，之後卻突然通過
法務代理人通知沒有履行合約日期之外行程的義務，公司應兩人要求在調整合約結束後的
行程。

而且從5日起到今天兩人不接公司和成員們的電話，只是在今天出國前經紀人去接她們之
前的30分鐘，發來短信說要“分開出國”。

肯定有D野

見到minzy可以盡情展現佢活潑開朗嘅一面覺得好感動

分開出國個消息琴日(11/5)已經有
你同我講今日(12/5)出發前30分鐘先被通知

原來佢有咁既一面
真係估唔到

首la la la song都唔錯

佢話強勢形象只係yg幫佢塑造出嚟

lm

new concept

Girls crush?

17 Trailer好正

花英老師

花英老師其實好正
好有女人味

你個名

yes
個陣第一次睇已經覺得幾正

入面得g忠老師係正常

而家都比佢地搞到開始唔正常

呢組唱boys and girls聽落硬係怪怪地

有無人放聽日ziont and kush 平飛

dia eunjin條片就來2m views
仲上到發燒#33

同呢班成員一齊好難唔活潑開朗

其實佢好靚女

有冇巴打viagogo買過飛
想買GD澳門

淨係係ticketbis買過

買過 有百幾二百蚊addtional charge

去IG搵d一手交飛一手交錢既人唔好咩
Viagogo d價貴到on9

其實啲音樂節目幾時開始encore個陣要啲人留晒係個台度
一大班人肉佈景板
個場面有啲尷啲idol encore都應該玩得唔夠放啦

Tablo

仲以為會一齊跳

Inkigayo唔洗留

有冇人今日去左cover dance festival？
正到痴撚線
當然唔包括bigflo

有encore stage既得音中要留
冇既話都係成班人企半分鐘就完
今日encore俾fans唱
但fans唱完副歌都冇乜聲氣
成台人等音樂播完勁奇怪

KimSoHee 18號出 佢就24號出 可以一齊打歌

有冇人今日去左睇Zion T?
買380蚊飛被主辦搬左去地面坐
去到入口先知要換飛，搞左勁耐先入到場
地面層最後只係開左前半場既位，全個場好空蕩下
勁灰
雖然我坐到勁前係開心既，覺得好抵

有
我買200蚊平飛 個場真係好空
kush出場仲少過okasian

公售個日我仲走去搶$380
Kush出場少過okasian真係
btw 後尾我上微博睇先發現個垃圾上海主辦早一日已經公布左歌單

jinwoo上無挑

psy ft. gd 首歌好撚串

之前大眼喺電台話想上劉在錫嘅節目
真係比佢得咗

最近YG同MBC真係好FD

留名

但psy又唔上一music core

《Debut Stage》 Kim YoungChul (김영철) - Ring Ring (따르릉) @인기가요 Inkigayo 20170514

oppa gangnam style

咁算唔算all kill

15號之後就算
琴晚

首歌幾好聽呀
希望上到1位後補
上年銷量銀行3位，之後就仆直

歌詞又夠正面
有咁既成績已經收貨
收視長期3-4% 又一堆音源大户係度
幾驚音源好差

最估唔到係24小時收聽人數仲多過Shut up

我覺得SOMI應該搶左好多街客

好多觀眾都係上網睇所以收視唔高, 其實討論度好高
今次首歌同舞都難過上次, 仲要音痴/舞痴係第一季嘅triple, 成件事好勵志

好快就無得睇

最後2集
收視繼續升 埋個靚尾就好

如果好似上季咁 應該都係播Music Bank個集(姐係下集) 最高收視

今次一路壓住psy真係好跨張

因為我都覺得佢地首野係好聽啲，再加埋個故事性
聽日再去表一表現，希望可以再爆一爆佢

有Somi=好多I.O.I既飯會睇
Minzy自己又有飯同埋以前21既飯
仲未計洪真英本身話題度都唔差

我等緊睇佢地聽朝係咪真係上大橋跳舞

最叫座嗰個明明係金淑

上年shut up撞正why
何況多數睇第一季嘅都係Sone
兩樣嘢有衝突

仲有當紅演員

佢地唔似會走數，除非KBS唔比我估

話說估唔到SHINee仲未散
想當年迷過Jongkey 而家不了

年經話題 你覺得有乜因素會引致佢地解散?

唔紅之後俾sm放棄？
其實又好似冇咩因素
想當年如果唔係日本地震單野 SHINee可能仲紅d

睇住佢哋5個由同事關係變成家人咁真係好想喊

講起jongkey...近來佢哋又唔知做乜好鬼close

當年好鍾意key
好好奇佢同優鉉有冇拍過拖

舊登爆料post話佢地離離合合

賺到錢嘅團係唔會俾sm放棄

好想知多d料
想當年key痴心情長劍ig淨係follow 優鉉
有d可惜

而家係咪都係半放置
靠日本出碟同巡迴演唱會賺錢？

自從轉睇左jpop之後 留意少左好多
淨係睇到佢地fancafe d人數keep住跌

話說key ig新相係咪帶左新仔去同成員食飯

哩樣其實都係舊團面對嘅難題
新團keep住出, 舊團飯爬牆去新團
舊團嘅方向都會係發展solo, 間中團cb回饋fans

除非好似舊beast咁砍掉重練

shinee係sm黎講口啤最好 歌又正常 點解唔可以好似highlight咁keep住紅 認真唔明

因為啲歌唔係泡菜民眾杯茶

fancafe...我想講閃閃個fancafe close咗十世
痴線SM完全無開返收人

佢哋響日本賺錢都賺到笑啦
年年日巡啲goods次次都soldout唔知想點
忙內solo開到去武道館

閃係日本真係好穩
話說點解key咁鍾意搵Ten玩

fancafe係咪好似開放過一次(?)以前見人咁講

仲有鍾鉉solo con加場加到20場真係chur到
出道咁耐 理得佢人數升定跌 賺到錢有固定fans就得啦 其實真係無必要話俾人知自己脫咗飯

woollim新男團會有11條仔, 果然個trend都係出大型男團

女團依然冇消息

咁樣即係加馬要梨1位啦

捧紅lovelyz先啦
呢2次cb好似冇乜話題

同埋泡果邊好憎大型idol group

哩間公司啲策劃真係好無解
之前cb搵師兄客串mv都唔搵最靚仔嗰件出鏡, 反而搵佢去幕後做美工同影相, 資源錯配

pristin真係好高汁

唔鍾意咁多人
認人已經認死
仲要歌一係每人唱得嗰少少
一係就分配超唔平均
4-7人係最perfect既人數

出得太濫
Lovelyz OMG 8個人我覺得已經好盡
宇宙少女13個人我到依家都認唔哂

唔太睇好新男團 不過始終有成烈嗰細佬 應該可以製造到啲話題掛

可能兩三個去Produce會唔會抵玩好多

暫時見有3個找左數

差未見真京同彩英

見啦
真京著男裝

都唔係容易，一來出道時間不短，二來一出道就有負面新聞，再加上由出道以來，歌曲風格都差唔多，雖然唔少團都係一個風格行到解散，但係佢地嘅風格又真係冇乜賣點，唔夠突出，長此下去，分分鐘步rainbow,after school後塵。

歌又差唔多 舞又冇特點 明明出道好似成日玩acapella
想問sm係咪真係唔會理

理自己果邊仲好啦

咁樣俾人感覺威威吖嘛 我哋識條鐵咩
真係唔鳩理個fancafe好耐
係連好多韓飯都唔理
sm死都唔肯開2期唔知想點
年年喺日本開日巡韓文碟日文碟輪住出都叫放養

woollim不嬲都好獨立運作, 係海外schedule同周邊商品sm先會幫手

我都未認到wjsn 已經成日聽

twice首新歌坦白講句 都幾難聽下

最尾個到

乜撚野歌來

好難聽

你地啲反應

唔係twice應該半首就晨早x咗

認真好難聽

完全唔明白點解會通過到JYPE 選歌投票

想知今次會唔會被once推到一位

首歌仲要係JYP本人作

難聽都會照有一位架啦

除左個副歌幾好之外其他部分都...

垃圾twice又出垃圾歌

攞依首歌來做去日本出道前響韓國keep人氣

收手啦大猩猩

唔係講笑 俾最尾嚇親 Mv都唔係幾想刷

聽一次就算
對佢地變到無感, 到時有stage先再睇

最尾個到睇完有d不安

其實我覺得最好聽都係佢地首出道歌
其他都好麻麻 KNOCKKNOCK已經唔掂
TT都好過cheer up

紙紮公仔

首歌同個mv都好......

同感
呢首唔會係主打囉 係shuffle先會聽既sidetrack

好撚奇怪

首mv 完全唔知想表達d 咩
歌真係好難loop...應該5首之中最差
連洗腦都稱唔上

自從CHEER UP成功左佢地又係咁出D罐頭歌 驚死無話題咁
每次聽到SANA係KNOCKKNOCK係咁唱撚撚我就好un耳
出道歌先show到佢地既特色

JYP 真係廢，首歌比想像中更令人失望，首歌比邊個唱都死，今次twice 真係食自己

撚撚我笑左
Shyshy後遺症

我覺得signal好聽過cheer up同tt 係咪我問題

本來唔諗住聽 俾你地講完之後即刻search黎聽

得罪講句 又難聽又悶又一節節唔夾
仲要夾硬加D TWICE尾音入去

其實出得咁密真係未必係好事
對佢地啲飯就梗係好
但成個環境就未必係...

已經係老是常出現

係

呢首歌如果係其他女團唱
肯定一早收皮

無厘頭既想法，佢地出幾多次都唔會影響到其他人架，不過我認同呢首歌真係唔好聽！

見到你D感嘆號都知你係6永

不過佢地超大勢出咩歌都紅啦
好想睇unnies會唔會勁到揮低埋twice

一開頭已經好怪 諗住後面會好D啦 但係都...而且仲有D悶

第三首高質

習慣了

諗起之前睇過twice cb新聞既翻譯
韓網民:只要是twice 甚麼都ok

唔知佢地聽完有咩反應

唔會囉
unnies都係睇今個禮拜音銀有冇機會, 我自己覺得有
下個禮拜就唔洗問架喇

吊，你九唔搭八既

unnies

都係諗下姐
一個節目女團邊能夠同超大勢女團比
依家有咁好成績已經超哂班

好彩冇重叠咋
unnies只有一次機會
今次個勢似勁過S1, S1最勁係音銀都有第三
今次入一位候補應該冇問題喇掛

Ching Ho ball

垃圾once 點睇新歌？

空降第4
JYP係咪想試佢地fans既底線

Signal 真係難聽

前面有PSY同大勢節目UNNIES

仲以為可以extreme到空降一位
我信聾的傳人底線可以去到好盡架

聽日仲有Roy Kim
所以TWICE 今次音源都幾唔樂觀

夜晚就唔係咁講架喇
對而家既佢地我已經諗唔到有咩障礙

人吔後勁好 諗起早排 TT老是常出現係候補

大勢節目
追開都唔敢咁講

點解你地可以開到melon top 100
我已經有一年開唔到

齋講音源係既 但係個節目收視

海外咪大勢

Lovelyz 上The Show,Show Champion

快d拎個1位啦
等咗好耐啦

The Show係佢地ga la
Pristin應該又第2

其實真心唔覺得因為SOMI多人聽
SOMI自己出左首合作歌音源都係唔知飛左去邊

第一個鐘就話排第四 分分鐘而家條曲線爆緊上去
過多幾個鐘又幾榜一位

音源唔爆 其他都抽得贏 mv 銷量
一定有一位 係數量多與少

武林會上三大以外

Pristin 仲未gb?

冇人話佢地冇一位 佢地出首國王的新歌都嬴啦

因為The Show,Show Champion官方都公佈咗Line-up

要音源有音源
要銷量有銷量
要放送有放送
要觀眾喜愛有觀眾喜愛

笑到停唔到
jyp收山把啦

下星期有17
再下星期Highlight,SISTAR

所以TWICE我估拎到8-9個到

呢個成績係佢地7個+製作組既成果
其實成個製作團隊都係業內top個堆
仲有當初冇換歌一定冇咁既成績
首You, Who?音源好飄忽
最高都叫上過單位數排名既

今個星期轉打Black Widow完後就GB

下下下下ha~~~~~
係成首歌既敗筆
本來都幾好聽

有live了
編舞比之前複雜左

好撚難聽

好正好睇～
救番首歌嘅奇怪感

d重beat好煩

副歌其實正常,但前奏同主歌太多「冼奶不呢 Signal不呢」
JYP打算繼續用Hook song洗腦落去?

除咗段hook其實幾好聽
最少冇之前咁炒耳，聽聞今次高質喺sidetrack度

句I must let u know好洗腦

首only you幾好聽

Apink ?

自

好過MV好多 MV好怪

最近組成組合South Club準備正式開展音樂活動的歌手南太鉉透過個人INS向粉絲公開了
新歌MV的拍攝行程，南太鉉今日寫道“我剛從拍攝MV的柏林回來，很快會以South Club的
身份來見大家”，並留下了看似在柏林拍攝MV的現場照片。

據悉此次組成South Club樂隊後，南太鉉也積極參加了作詞作曲等音樂製作的方方面面，
預計將為粉絲們帶來他獨有風格的專輯

Twice Signal full album

香港島6永

無睇mv 但唔覺得編舞好左
都係做下手勢轉下位

Twice 嘅standard

仲話唔睇好 密瓜榜已第一
完美解釋咩係超級大勢

前果幾首好好多

今次呢首聽完第一個反應係:哂撚左我4分18秒

不過個MV反而覺得拍得幾靚,應該揼左唔少錢落去

anti唔睇好有咩用
本身fan base已經大
又大勢

簽公司定自資出碟

自己開左間公司
好似係

今日（4月11日），男團WINNER前成員南太鉉方面表示，已成立個人廠牌South Buyers Club。

南太鉉方面表示：「期間，南太鉉收到了來自多個公司拋來的橄欖枝，但他本人更希望按照個人意願活動，便成立了個人廠牌。近期，南太鉉已創建了樂隊，今後將以樂隊為中心展開音樂活動。」

3月30日，南太鉉成功完成註冊，創建了個人廠牌South Buyers Club。今日，南太鉉還透過SNS公開了相關認證照，引起了網友熱議。

此外，南太鉉因健康原因於去年退出了WINNER，WINNER由此改組四人團，南太鉉日後也將攜新的樂隊展開活動。 （責編：金雪仁）<全星網>

下次出首全氣音唱歌+齋企應該都第一

韓國人真係聾的傳人

已經一位啦
下次可以出首國王的新歌都洗榜

這就是實力吊打哂班anti

Twice都幫JYP搵唔少錢啦

不如連登仔幫jyp諗下下次cb用咩手勢好

JYP作真係有JYP嘅feel係到
副歌幾好聽嘅其實
成績真係唔驚

有種感覺係jyp做緊個社會實驗去prove音源榜係唔係真係有慣性

可能唔洗唱, 就咁喺mv show下個樣人人講兩句野都第一

會唔會係咁
我只係覺得佢對自己太有自信
佢以前作啲歌係好正既，但近年果啲真係好參差

ioi 首very very very
好似都係jyp 作？
我覺得果首好洗腦，旋律幾好聽

好聽好多

呢首同非常x3都好撚難聽
聽講佢之前係因為佢既作品成績唔好所以俾其他人作

(如果rv唱呢啲首 會俾人屌成點)

very very very好聽過呢首啦

呢首都算新，但係少有佢近年好聽既一首
好似以前佢幫miss a同2pm作果啲好正
Heartbeat / bad girl good girl果啲

我覺得very好煩喎 個人感覺啦
同埋我好憎jyp呢條友 有bias

Bad girl good girl 好正
我手機仲save 左係度

浪費RV

nomu nomu nomu 全年top5最好聽喎

너무너무너무好正

very very very洗腦到煩

咁快有1st con

太多人好難認

淨係識幾個
Exy,bona,Eunseo,程瀟

佢地一出道嗰陣咪有小分隊既...

very very very = gee remake
JYP

between你個名

小分隊同星座concept有冇用過
到底係咩黎

咁都1位真係地上最強

你地講到咁唔得但我竟然覺得未算最差
淨副歌都聽得入耳
同埋至少唔係志效同娜璉唱哂

點解無JYP!

傳送門

intro難聽就話，副歌明明係一般kpop風格都畀人屌到一文不值，twice真係kpop公敵

都係rookie難聽d
signal韓日夾雜咁，同fingertip又係好重電音，我想睇buddy點回應

成首Cut左多賢彩英Momo咩:Signal本呢"Rap唔似rap果part,
其餘係一般kpop口水歌, 我覺得呢首入耳過第一次聽TT
不過TWICE不嬲都係口水歌, 要聽高質歌聽第二隊啦

女團歌還是MAMAMOO最啱我

係真唔係rap

Shut Up

Battery

Lalala Song

Right?

01.CALLING YOU -TITLE-

作詞 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)
作曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)
編曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)

02.SLEEP TIGHT

作詞 龍俊亨
作曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)
編曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)

03.不要愁眉苦臉

作詞 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)
作曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)
編曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)

04.美麗

作詞 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)
作曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)
編曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)

05.開始

作詞 梁耀燮, Gyuberlake, 龍俊亨
作曲 梁耀燮, Gyuberlake
編曲 梁耀燮, Gyuberlake

06.危險

作詞 李起光, Kwon Philip, 龍俊亨
作曲 李起光, Kwon Philip
編曲 李起光, Kwon Philip

07.CAN YOU FEEL IT?

作詞 龍俊亨
作曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)
編曲 Good Life(龍俊亨, 金泰洙)

太正，好想佢地keep住出

又係霓虹燈

本身好眼訓
睇完醒晒
好想係現場

不得了
但Can you feel it唔係上隻碟有擺咩?

得#1,2係新 因為係repackaged

YG Entertainment 2017年第一季的營業利潤激烈增加。5月11日，營收報告顯示YG Ent.
在今年第一季營業利潤為14,825,000,000韓圜(約3.98億台幣)。這和去年同期相比，增加
了56.6%。

至於營業收入，YG Ent.收入106.88億韓圜(約2.87億台幣)，和去年同期相比，成長46.5%
。在2016年同一季度，YG Ent.的營業收入是72.95億韓元(約1.96億台幣)。然而因為營業
支出增加，所以淨收入和去年同期相比下滑6.8%，為5,992,000,000韓圜(約1.61億台幣)
。去年同期是7,096,000,000韓圜(約1.91億台幣)。

公司的第二季營收因為Big Bang各團員的活動, iKON的回歸, WINNER日本巡迴演出等, 依
然預期看漲。

5月11日，YG Ent.的股價收盤在34,000韓圜(約913台幣)，漲幅4.13%。

melon評分2.5
JYP幾時出黎講2句

一位已袋, 理撚得你

一定全部都係anti

唔係once唔準再講twice

真係好難聽

TWICE首歌 副歌做咩係咁GDGDGDGD

More 唔好嚇我...優鉉中意女人架喎

驗下耳

twice首新歌cut頭cut尾我覺得幾正喎
但頭尾唔知做鳩

Cut頭cut尾仲聽黎做乜
歌緊係成首黎聽架啦

咪多得你呢啲fans推到佢地變公敵

我咩呢請問？

你地班anti識聽歌咩

你有你罵 佢有佢破頂

真心唔好聽
你話tt knock knock都好啲 起碼真係洗到腦
但哩首歌真係唔會想再聽第二次

韓網屌JYP屌得好金
首歌真係嘛嘛 可以叫難聽 第一聽仲有啲黑人問號

終於出黎
咁blackpink真係有望暑假cb

正撞17

好睇

金請夏6月7日正式出道

雖然無留意開17
但係想ikon輸
挫下bi bobby銳氣

係咪即係類似咁？

銷量應該ikon 輸
但音源有yg 加成 好難輸

分析一下
17未必輸
iKON MV 上次首週500萬
SEVENTEEN 上次首週600萬

銷量,放送17高iKON多多聲

係音源17有d麻煩
不過有TWICE,PSY,Roy Kim,IU,iKON 音源應該會被稀釋左

其實銷量都會被稀釋

iKON稀釋得17有幾多講真

今次17 分分鐘首週15萬+
TWICE,VIXX今週應該爆盡佢架啦

你真係睇少左twice

Twice cb打後個半月基本上掃曬一位
係今次有PSY抗衡下
但因為有對手fans又會再落力d, Twice銷量又會再爆
我諗Pledis比17撞Twice第二週都係想boost下銷量

Twice

我都想
雙b真係

Good life出動
龍爺好忙

接下其他生意都好
豐富下創作靈感

任昌丁聽日岀歌

大叔
係咪會揮低twice

答未呀傻鳩？

咁既歌都可以拎第一 已經冇野難到佢地

我睇ichart見 unnies 仲係第一

未更新晒日榜姐
但melon條線好貼就真既

過兩日仲有dean

打twice

補圖

挫條毛，輸咗都拿返咋沙 如果輸咗，有人走出嚟話Idol點點點，然後17都有創作，就話Hip Hop點點點....諗起都煩

條柒頭淨係識叫人答，上次答完，佢駁都駁唔到

又點呀？

雙b 好串有冇keyword可以俾我搵新聞睇下
冇乜留意佢地

sandara park 條傻鳩鍾意twice爆牙妹

Sorry啱啱先睇到
冇既，一聽到自己唔啱聽既野就起哂鋼
即使係事實都好，都合埋對眼同耳仔選擇性唔聽，仲要覺得係人地玩針對，全世界都欠左你咁

我幾個post都講緊intro難聽喎，但係chorus都叫正正常常，咁又起鋼？

你條傻鳩鍾意間尺鼻

之前又話twice垃圾，而家又話signal除左d r ap都唔錯，都唔知係咪2ne1解散，傷心過度聾撚咗

twice 個新mv 已經過咗11萬dislike la

once們諗住點慶祝？

Melon unnies同psy上翻去

Dislike 可以加view

JYP係咪專係燈死自己友
又唔識捧人 出首歌比TWICE音源又差

呢啲咪平心而論囉，垃圾就唔可以覺得某啲位入耳？似你條傻鳩下下非黑即白，一見twice就係咪都話難聽咩，明明係blinks仲個個twice post都現身

jyp=垃圾

又刷到上熱門

明唔明起鋼係咩意思
係講緊當遇到一啲同你立場相反既說話就唔理三七二十一鬧左人地先，永遠覺得有問題既係人地，接受唔到其他人既睇法呀
同個人對首歌既觀感有咩關係？

我一開始邊句鬧緊人？
twice係kpop公敵都算係事實
定係你假定咗我係佢地fans

Unnies 壓住psy咁耐好勁

節目加持

一日未夠

Psy好似上首都麻麻地

sandra park去到邊都同人嘈交

次次大戰都一定有佢份

次次都因為twice/娜蓮

草娥 ig千字文澄清

例牌比人話係once
跟住佢話唔係
呢個劇本睇左幾十次

無啦啦畀人話好難唔嘈

我都講到口臭

有冇中字

比人話同比人踢爆兩樣野

你當我地屈你啦
我真係覺得你係once

咁佢唔認真係吹佢唔漲

咁你咪查下我啲留言啦，音樂台基本得kpop討論區/k hiphop討論區有留言，之前講過我係nayeon飯

Twice posts 求其google 都搵到你啦

唔係好明
你意思係要鍾意哂成隊先叫once

Choa終於蒲頭 ig打咗一篇文 不過我唔識睇韓文

用番佢句萬能金句

唔係____人地講_____你咁緊張把撚呀

nayeon飯係twice post講過野好正常姐

知唔知咩叫個人飯同團飯？
我唔似你地淨係睇一隊咁大把

你咪google下囉

Suran都企得幾穩

咦原來你一直都唔覺得自己有份撩交嗌
唔怪得之比人屌過咁多次都敢上水
等我仲做左真心膠以為你盲撐佢地添

唔撚識你喎
你不如講下我嗰句留言邊句係鬧緊人

求其google 的

Roykim

留過言就係once

btw你重要重複張相呢post

once戰鬥力真係驚人
如果6永出現埋就好睇

咁叫打面，慢慢高潮

你唔揾埋我喺其他女團post啲留言？

btw.人地個討論區出到35個post我佔0.1%留言都冇喎

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好多團都好驚人的，唔好淨係咁留意once！

屌你又扮得幾似喎

扮你個頭！

Lovelyz ,DIA,韓東根入左The Show候補

希望Lovelyz拎到1位

佢唔係once

6永咩料

你咁講姐係叫毛主席google我姐！

笑4😂😂😂

扮得唔似唔好扮啦

下次唔踢爆你lo, sorry🤣🤣🤣

你憎你嗰團姐，唔洗次次吹雞圍我下話

咪又係隊長打忙內單野
咁佢地兩個就算點串都唔敢咁講，
係話緊佢地老細

你好憎dara 呀😅😅😅

打錯

hi 熱犬

佢地好興睇名同人嫁嘛

改個名jay chow就杰倫粉絲引戰

改個名叫akb48就akb48粉絲引哦

禁藥狗

一開始quote嗰句又真係冇既
但你敢話之前喺公海po冇試過好似紅字咁樣？
你要證據既話，你禁去發送匣搵返2017年既kpop post既留言就搵到架喇
Btw唔使捉字蚤話唔係每個回覆都係咁，比人點左名就諗下次數有幾頻密啦下

草娥Ig點講？

草娥於本日（16 號）在自己的 Instagram 上寫下了長文，在向大家問好後表示：「可能是因為出道後第一次有這個長的假期，而引起許多人的關注。雖然有點驚訝，但還是真心感謝想起我的大家^^」

「我這次被捲入『藏匿傳聞』的假期，是早在 2016 年 12 月拍 excuse me MV 前，就跟公司代表預先談好的。雖然在去放假前曾跟經紀團隊討論是否要跟等待著我的大家說一聲，但經紀團隊不希望我發表『要度過個人假期』的聲明，同時也要我放假期間不用 SNS。雖然覺得不方便，但還是遵照他們的意思了。」草娥說明道：「思及等待著我的人們，當時實在應該更努力說服的，但我好像太安逸以對了。我想跟支持、等待著我的人們真心地致歉。」

「可能是因為太晚才發聲明，因此出現了許多揣測的文章與謠言。我只是在過預定好的假期，希望不會再出現不好的言論了。發表毫無根據的揣測文章的人們！您已經對當事人造成很大的傷害了，請刪除文章。」

最後草娥表示：「在文章畫下句點前，我想再次向支持我的大家道謝。我會努力充電並展現好表現的。謝謝你們。」

GOOGLE TRANSLATE話
Because of the delayed announcement,
Various bad guesses are coming up
It seems to be surrounded by rumors.
I'm just having a rest that was on schedule.
No more bad stories

Those who have posted an unfounded guess!
It's a big hurt to the parties.
Please delete it.
即係應該好似真係純粹放假
AOA應該無事

Suran好聽喎

Dia隻歌好聽 但上唔到位

6月有Suran x Dean

我好中意dara 唔該sandra park巴打放dara一條生路

姐係對人不對事啦

5月26 Loco出LP 有首係搵Dean Featuring

Loco等左好耐了

原來 5月25出 韓國時間6pm

終於有

suran x dean正
loco個聲底同flow我麻麻，太尖

早就應該係ah choo destiny 嗰陣拎一位

邊三個嚟？唔識韓文

韓東根

DIA

幅相認唔出

希望Lovelyz 聽日可以拎到Show Champion

唔會ikon chanwoo會唔會又得nananananana

、

仲有一個禮拜 拭目以待

加油

上次cb好似唱過第二節主歌，係Rhythm Ta真係離哂大譜

慶賀梨子終於攞一位

終於
可以換宿舍啦

唔係有電話用咩

ikon仲有首airplane
有一個得la li da di da da la li da唱

Why not both
佢地間宿舍真心唔係人住 8個一間房打地舖

終於 Lovelyz

Loco把聲尖？咁hash swan同killagramz把聲係咩

唔睇唔知 Ed Sheeran首Shape of You上到melon第十 好難見到外國歌上到咁高

101s2有表演
上年s1bangbang 都試過

洪真英 ,MOMOLAND - 따르릉

呢首韓國反應點?

feat.就ok，成首歌就不了

如果識把握時機,一早就一位左啦

D 韓國網民好似串鳩緊laboum

Woollim Ent's new boygroup GOLDEN CHILD releases list of members! Looking forward to this group 😄 @Official_GNCD @woollim_ent

golden child高登仔

個造型好有Ribbon嘅感覺

屌

轉左好耐喇

好多人，真係成支足球隊

小朋友齊打交

以為咩事個post去得咁快

公海post推得快=有罵戰
應該開心先係
好過三日先得一頁啦

16日播出的SBS'Plus STARGRAM 2' LABOUM成員中擁有反轉魅力的率濱在很多人的歡呼聲
中登場。

LABOUM最近在KBS'Music Bank'以"Hwi hwi"獲得一位，率濱對此表示:"是在很多人的努力
和幫助下獲得的殊榮。"

率濱接着說:"藉此機會，LABOUM會更加努力的，謝謝。"

永遠推得快都係因為鬧戰

SM YG JYP FNC 17年第1季度的經營業績

係咪真係有暈?

你po出黎等admin判斷下

難以想像點解當年哩間公司可以改到infinite哩個咁高級嘅名

好似污糟左？

Ribbon嗰次個look

係咪Tablo幫佢地諗架?

快啲開photoshop逐粒pixel check

有可能
當年諗哩間公司有epik high有nell會出idol好新鮮, 估唔到而家就剩係做idol

忽然諗起佢地整唔見tablo張卡

龍爺成日係自己ig啲caption到劇透新歌歌詞

講起ribbon 呢首歌真係好聽到而家仲loop緊
今次如果出返差唔多類型嘅話....

tie up a ribbon

龍爺劇透左新歌兩句副歌
好好聽
係我鍾意既曲風
不過後面interview講beast個段好心up

最尾個句

佢都講到眼濕濕
雖然又係分手歌 但曲風真係bright左 嗰兩句已經好正

YG

韓團TWICE在5/15日發布"Signal"一曲後，便在音源排行榜上取得好成績。
16日，開始販售第四張迷你專輯《SIGNAL》，根據Hanteo的統計，首日共賣出42,444張，
打破了先前創下的紀錄。目前仍是韓國女團首日銷量的第一名。

果然係超大勢

完全體現咩叫「出首山歌都照樣冠軍」

唔好話女團 連大部分男團首週都未必夠佢地撞
JYP真係一舖返哂嚟

今次首signal成功 jyp又會自我陶醉 下次唔知整首咩極品出黎

下次全部人係度講野，唔唱歌，全着熄老bu呢

個logo成個kitkat咁
啲人係twitter 留言話 改變不了 唯有接受

golden child 金童 個fans名唔會叫做玉女掛

咁六月應該會cb啦
斷估唔會得4首歌就去日本debut 呱

你唔係以為佢唔敢啊

Yg差唔多全部歌手cb咗一次
幾時到epik high
之前tablo ig同snapchat成日更新喺錄音室同加#epikhigh9
宜家無曬聲氣，sns都好少更新

幾時先有正專

垃圾jyp

Blo哥應承左今年內一定出到 信佢
我都等左好耐

Jyp出首垃圾歌都有大把人同佢埋單 有咩所謂

跟住jyp就覺得自己首歌掂

呢個係最壞情況 佢會繼續搞死班女
JYP最大bug

jyp d歌一時好好聽，一時時難聽到癲
特別係佢同其他人合作d歌好聽好多
好似宣美首full moon同wonder girls首i feel you都好好聽

但一單獨作歌就好似無人停住佢，佢走火入魔咁

呢個唔係情況。。係循環。。只要twice出歌，唔理好聽定難聽，班once都會刷音源，view數同銷量。。。d人繼續屌jyp都無用，個結果已經反映一切，證明jyp點玩都有人buy，佢下次咪又係繼續玩，反正又唔會唔賣得，once把口繼續屌，但隻手咪繼續比錢

同個時少時一樣 不過twice成功太易
jyp同人一齊作 會唔會人地bam晒佢啲19idea先好聽咋

無計ka wo，依家韓國本土計一位既數據根本就係鬥fan base大，只要你有夠多fans，你出有隻雀仔跌落水都掃晒d第一返黎，但事實上隻歌好唔好聽就見人見志啦。。但班制作人同歌手本身都係睇住呢d數據黎做人，你音源同d銷量咁勁，只會覺得隻歌受歡迎。。下次咪繼續可以玩其他野
同埋依家d fans消費力高左好多。。你睇d新碟越多花臣野，下下玩多version同隨機野，用呢d方式黎推高銷量，一次成功，下次咪繼續lor，什至再加多d野。但為左拎第一又好咩都好，咪繼續買，養大晒公司胃口，你有你賣腎，公司有公司繼續出花臣野

實在太睇得起間公司
應該會更加ON9

PSY4首新歌連主打俾KBS禁播
放送分

大眾->音源
fans->physical sales

哩個concept唔難明掛

我反而想問，如果嗰期無咩音源怪物出歌，fans刷音源會唔會容易左，即係易刷上第一？

JYP收手吧
專心做好自己D歌先…
詞可能還好…曲…不了…

其實TWICE首歌比外國歌手唱可能無而無咁UN耳…

雖然話副歌正常但我依家只係記得I MUST LET YOU KNOW....

個app就係用嚟聽歌
唔會因為無音源大戶/好聽新歌啲人就唔聽歌
人數個pool就係咁大
咁嘅情況令大眾無咁集中聽某一首歌
但本身音源差嗰啲 嗰期零新歌都唔會比fans刷到上第一

full moon佢冇份合作
係勇敢兄弟作既，24小時先係JYP
所以我就覺得24小時唔好聽
Full moon好loop到

I feel you都唔算特別好
一拍埋我自作曲Why so lonely就高下立見

Twice 本身都覺得唔好聽

到底係真係隻歌唔掂定人氣下滑自己心照啦
已經少左兩個榜 都無pk ak唔知得三定四次

首日4萬幾銷量 人氣下滑

銷量好痴線喎
反而今次係睇到fans同大眾抗衡
唔係twice唱既話呢首垃圾歌都唔知入唔入到top100
但因為大眾唔多岩聽 評分都睇到得2.5
音源都比以前差 依家都跌到5
講真除左出道歌我覺得佢地d歌都唔好聽
最唔鐘意佢地偏向中毒性忽略左音樂性

agger 出道歌明明幾好
都後期shyshyshy紅左之後 每首主打都要特登有個killing part或者洗腦位咁

最憎無端端整個意味不明既post出黎
心諗做乜鳩 舞又唔係舞 長期咁落去只會俾人睇死無實力

下次出翻首正常洗腦歌咪一樣照洗榜
今次垃圾歌都企硬到前面
空降成績又唔差
音源對手仲要唔弱
完全唔覺得人氣下滑
仲係國民女團啦，事實

前排仲有人話佢地唔係而家最紅女團
呢首歌真係諗唔到比邊隊先有咁既成績
而家仲可以排到咁前可以想像到個fanbase有幾大

可以唔服 但事實歸事實

好明顯音源路人試聽左覺得唔掂所以都係唔買多

對kpop睇淡晒 真正造音樂而又紅既真係少之又少

sad but true

Fans係多但實力就....大家明啦

又講實力

又

召喚6永

出首山歌都照樣冠軍

[iKON - 'NEW KIDS : BEGIN' TEASER FILM]

via @YouTube
#iKON #아이콘 #20170522 #6PM #NEWKIDS_BEGIN #TEASER #COMEBACK #YG

世界大戰抹黑宇宙了

kpop只要你果團大勢就出咩都一位架啦
出d實驗性強嘅歌
都可能係公司測試/認證人氣嘅方法
好似RV同f(x)咁

所以佢地只要正正常常，唔觸動到韓國人神經既衰野出黎，條路就可以有排行 如果整單好似tiffany或者aoa嗰類野出黎，佢地就有排頭痕

fx實驗結果俾左rv用
而rv就好似行緊shinee條路

Shinee係咩路

頭先睇PSY隻碟中字,呢首歌變左聖詩feel
btw,其他歌歌詞都好正,唔係主打反而先寫D正常詞

都唔上music bank架啦

音效歌太屈機

公認有實力但又唔係最受歡迎既路

#金希澈#憤怒回應傳聞“與草娥完全不熟，真令人氣憤”。

17日，希澈通過SNS回應突如其來的“介紹草娥與李碩振代表認識”傳聞。他表示“我確
實與李碩振先生關係不錯”“但是與草娥女士完全沒有交清，僅限於在電視台打招呼的關
係”“多少年來和我無關的戀愛傳聞都要把我講進去，一直這樣真令人氣憤”“這段時間
的戀愛傳聞中和我一點關係都沒有”。

希澈IG全文:

我是今天被新聞炒得無比火熱的媒婆金希澈。

真是..讓人心情不太好的一句話呢。

從以前開始我就被貼上了“演藝界人脈王”，“人脈富者”這樣的修飾語。聽起
來不壞吧。因為畢竟也可以說成是性格好嘛..

但是，身邊知道我有很多關係好的妹妹們這件事的人們，如果給我發來了“我有個哥哥想
和A親故一起吃頓飯，可以（幫忙介紹嗎）？”這樣的聯絡的話，我就會回覆“
真是垃圾啊，我是媒婆嗎？”這樣的話之後直接刪掉他的聯繫方式。直到現在也仍然會收
到“希澈啊，B親故的合約好像快到期了，你能幫我牽一下線嗎？”，“我可以和C親故見
一面嗎？”等等這樣的聯絡，每當遇到這種時候我都會和他們斷絶往來。但即使是這樣，
如果這些人的戀愛說被爆出來的話，很巧合地，無論是男方還是女方，總會有一個和我關
係親近的人，而我就成了那個“媒婆”。

在過去的幾年裡，每當我談論起那些和我壓根沒有關係的戀愛說的時候，對於公司說的“
發反駁的新聞吧，為什麼只有跟（這些事）一點關係都沒有的你要承受傷害呢”
的話我也只會笑着說著“行了吧，我根本都不在意這些，別因為我的新聞再給戀愛說的當
事者帶來新的傷害了，再說戀愛說主人公的粉絲們也需要一個發洩憤怒的對象啊。”這樣
裝作自己非常酷的中二病台詞來着。但是，幾年來這樣的事情一直反反覆覆地發生，真的
是讓人非常生氣啊..

這個緒論真的是非常的長啊。確切的說，這期間各位所知的戀愛說跟我半毛錢關
係都沒有。我在放送局，飯桌上還有酒桌上等等，把偶然遇到的人硬是牽扯到一起，說“
你們明天開始交往吧，不交往的話死定了，一定要交往”，這種話真的很荒唐。關於這次
的戀愛說，我和李時鎮是非常親近的關係沒錯，但是和草娥一點都不熟。只是會在放送局
遇到會打招呼問好的關係，這是事實。

最後，我最傷心的是“為什麼沒有我的戀愛說，一天到晚都是別人的”，如果是我的，會
說“請大家祝福我麼的愛情...”，或者“應該事先告知的，非常抱歉，巴拉巴
拉”...這個...

往積極的方面想的話，能植入一下《認識的哥哥》也是好的#虎崽子金希澈

這樣一看，這周因為有<人生酒館>初放送和 <認識的哥哥 : TWICE>篇的放送，我
本來還想把和Yura還有Momo拍的照片傳上來來著， 但是如果傳上來的話，分明會有像

'鵲橋爭議金希澈, 這次是Yura？Momo？'

這樣的新聞出現的吧??

最後嗰幾句明追住啲記者黎鬧,佢真係好夠彊

IDOL黎講佢真係好夠薑 唔似其他idol好似扯線公仔咁比公司控制

希大好型

Choa ig都打咗篇野

記得冇幾耐之前先俾人屈佢係gay

性向不明

好中意宇宙大明星 覺得佢真係好有綜藝感同對後輩好好

公海post又可以推幾頁

都撈左咁多年，佢同洪基咩都夠膽講啦

iu又一位 psy都輸

今次真係一般,都係之前首daddy正

今次其實okay但冇咁洗腦
Psy sidetrack好正

黎緊究竟IU定係TWICE贏呢

一邊___,而另一邊___

IU隻歌已經出左成個月 九九十十架啦

Iu

首歌唔錯 btw佢個樣真係好似啲公仔咁

側面個鼻假到

其實有冇整呢 不過佢都幾細個下(99年出世 雖然個樣唔似)

0:06 個個鼻

朴春加申世景feel 個樣

見到任叔即刻聽左先
好正

A collection of 30 JYP whispers and tags

係有啲申世景feel

白娥娟有望5月底回歸 暌違一年回歸樂壇

5月27日，傳歌手白娥娟將於月底發行新曲，所屬經紀公司JYP娛樂作出了回應。

公司方面表示：「白娥娟的確將發行新曲，但具體事宜我們將於日後發表。」

去年5月，白娥娟發表了歌曲《So So》，並獲得了多個音樂節目的冠軍獎杯，受到了粉絲們的熱捧。暌違一年發行新曲，白娥娟將為粉絲們獻上何種音樂，能否再度一展「音源強者」的實力，備受矚目。

此外，HighLight 、ASTRO、APRIL也將在5月29日推出新曲，白娥娟若確定在5月底發行新曲，將與PSY、Sistar、HighLight 、SEVENTEEN等展開競爭。 （責編：金雪仁）<全星網>

嘩正啊喂

有無人聽日睇哂你

其實隻歌唔洗點唱

有人話佢地其中一part舞抄lovelyz 既wow

等世界大戰

邊part

twice每次一拎第二啲女團比 好快有人睇唔順眼 又爆

黑眼必勝主打

真係好難聽 唔係講笑
20秒都頂唔到

頂唔順佢地d編舞 總係有d位好騎呢咁 話佢可愛又係 同埋好唔鐘意係咁做果個心心手勢

其實又唔係好抄既 我都唔識形容

類似star trek個手勢
係睇點將啲動作配搭串連嘅啫, 不過lovelyz同大勢團相比都係wfc嫁喇

通常gb stage 先狂做心心手勢

睇左一半
個牛角手勢已經好怪
隻舞再大量心心手勢怪上加怪
成件事好似格硬造個潮流咁

SHINee

考慮下小分隊cb好冇
成日有堆人做佈景板 唱得幾秒 咁好咩

其實開頭子瑜心心係到轉已經覺得好on9

似雷電

聽日19號有咩睇

Gummy 6月5號出新碟CB

Gill做呢隻碟嘅Producer

後日

嚇得我以為自己記錯走去check多次
計埋我好似仲有幾個絲打都會去

宇少不紅天理不容

agger 子瑜 邊行邊整心心好累贅
又係咁轉位
成隻舞差過之前好多

仲未熟晒d應援

仲背aside

好難記晒d歌詞

估唔到行呢個風格
btw Yezi唱歌幾好聽

見主辦有車

唔知有幾近

比菊花恨到啦

其實去YG對佢地嚟講真係最好選擇

雖然係個雪櫃 但真係好多機會比佢地學嘢

先11歲
有排都未出

睇左2分鐘已經唔想睇

感覺sistar唔會全員續約

首歌先得3分鐘…

weekly idol個signal個開頭無咁on9

我反而覺得會全續 四個感情都咁好 而且亦冇理由會走

睇好佢地

唔知係bigbang當晒兵返黎cb快d定係呢兩個出道快d呢

我都覺得狂做心心好煩

好似每首歌都要帶起一個潮流(動作)咁

個chorus完左心心之後個個動作 周子瑜勁用力

不斷loop緊應援片 好期待聽日啊

睇親都想笑

用力到一個點

SoHee - Spotlight 其實幾好聽

各位聽日見
我仲諗緊整唔整個應援扇去好 (即日本妹成日拎住嗰啲)

6月中新一季
SMTM6
zico&dean
dynamic duo
Tiger JK&Bizzy
jay park& dok2

子瑜有無覺得自己十幾秒內由左自轉去右再由右自轉去左，再逐個逐個比心心好on9

有gif就好

子瑜成個opening都好尷尬 佢咁後生做我都覺得唔好睇 大個d再跳唔知會點睇 反而momo同mina跳果part都還好

再睇一次 真係好好笑

應該問佢 momo同mina跳左咁多年舞 都要靠跳呢d可愛舞先紅
覺唔覺哂左自己

Microdot - Welcom To The Jungle (Feat康男,族長) 好似係叢林嘅主題曲

UrbanZakapa - Alone

唔紅仲晒啦 ching

你地中意啦

開頭+成隻舞狂比心真係好怪
但其他part又幾好
比cheer up , knock knock , tt 果d擺pose編舞豐富左

駁你就駁啦

冇野好駁 我又唔係飯 你地中意啦 呢句有咩錯
或你覺得我原意係聊交嗌既話
我淨係想講本來佢地跳舞都幾好 但係twice依家主要都係擺post舞
浪費左佢地
我唔知你想我駁乜 又或者想屌我d乜 你覺得唔啱睇咪block左我 係咁

咁我咪講 練得耐
唔紅咪仲晒時間囉
CHING

你真係講得冇錯 千錯萬這錯都係我既錯 我係垃圾我係on9
twice世界第一 我愛twice

滿意未

做乜發老脾

你係咪有被迫害妄想症？ 做咩咁激動

唔想再講落去 你係要咬住唔放我都冇計

香港人壓力大

發生乜野事

我唔知點應佢 是旦啦

明明出面有個罵戰post你地唔理
係要係到嘈明落嗰位樓豬面啫

咁都叫嘈
佢講一句乜乜乜
我講一句乜乜仲慘
佢無啦啦爆SEED我都無計嫁WOR
CHING

冇留意到樓主個名添 sorry樓主

我講左句 你地中意啦
咪完左件事 你又叫我駁

end topic啦

屌你傷撚咗人地弱小心靈喇
once真係好撚惡啊

呢個明明係twice post黎 有幾位巴打頁頁都係到推緊twice

Trailer 都post

今季有d睇頭

諗起森美個餓狼傳說

live同showcase個開頭好似唔同左

搵我？
我係咩飯乜會影響到我開post???
Post 1我已經開啦
只要係討論KPOP 踩邊個都好 讚邊個都好
都係討論緊 咪得咯
唔需要介意邊個開post而影響自己言論
你踩 我又可以駁咖啫 好自由咖咋
唔啱聽你又可以再駁翻我

邊個先有資格開post

世界大戰：gfriend vs twice

我講緊呢個樓豬
你地鬧交唔去佢嗰到佢好慘豬
Btw最有資格開post一定係6永

不了 我唔係gfriend飯
唔係佢無啦啦覆我 "駁你就駁啦" 咁撚惡
我都唔想打咁多字

btw 你地成日講既6永到底做過咩黎

一直都唔明點解史劇會用啲咁現代嘅歌做ost

6永都唔識
罰你睇哂近期大戰post揾個講野成日有感嘆號既人出黎

你咁講即刻有印象

咁撚玻璃心就咪撚學人上連登啦

佢地有新歌

韓國古裝劇既歌都幾多係現代BGM

改左名喇
娛樂台大戰posts, 一定見到佢

真係好on9

一日到黑剩係講女團 聽下音樂啦

通常愛情戲份啲歌就會咁
但有英文歌詞出現就有啲odd

但君主啲ost幾正
耀燮同黃致烈嗰首都好聽
好似suran都會唱

有Dean

步步驚心連rap都有
但佢啲ost真係全部都好正
Loop到依家

其實epik high 嗰首幾好聽 但真是同套劇唔夾

無端端有句i cant live without you

twice狗又咬人
唔好發老脾啦

睇清楚邊個發老脾先啦柒頭

今日咁高興大家打和啦

佢無發咩

屌係老味理解力係咪差成咁
嬲撚到要打論文

睇d fan cam D大學祭真係好撚正 個個都好high好投入

又有人要嘈交

沉左又推番上黎
你最惡

而家啲hater好撚柒勁站於不敗之地
花色踩人 唔俾人反駁
一反駁又話你惡又話人咬鳩佢
都唔知邊撚個惡

高地已企 總之你嘈就係你唔岩

winner仲打緊歌

推post神器

Mino個頭
拍完新西遊記就變左咁

Psy兩首歌終於上翻去

啲cast又正
今日延大祝祭

屌 錯post
對唔住

G持

akaraka年年cast都好鬼勁

去馬！

貴族學校嘛

我最惡 ok未

單身狗請加油

播完琴晚個集Slam Dunk就開始升

屌你攪撚到我真係諗起班仆街港女
永遠最後都係你啱哂 我錯哂 好未
真係無撚敵

有無咩link 開心share

頭先9禁禁左psy都好正同埋前兩日光頭仔佢地係梨大都正

真絲定假絲呀？

我宣佈 今次SHINee演唱會是好撚正

好短!!不過我氣氛算係咁啦我估

好多主舞台

啲應援比到驚喜佢地 但我成日凝住佢地好似好攰咁

太多舞曲卦...btw好彩有鉉溫合唱聽

個part簡直聽覺享受 雖然首首都咁正

想聽btob 版多啲

Everybody真係high到癲左
不過佢地個樣真係好攰

坐車嗰度好近 好正

你就好坐咁近 我坐到上y

節目竟然無加乘

Apink 全員要回來了！預計 6 月底回歸

最近 Apink 成員恩地發行了大受好評的第二張個人作品、娜恩也因演出 PSY 的 MV 而備受矚目。許多人都引頸盼望看見「完整」的 Apink，如今她們終於要回歸啦！

據韓國媒體於昨日（19 號）採訪，Apink 計劃於 6 月底帶著迷你專輯回歸，目前也已邁入了最後的製作階段，最晚也會於 7 月發片。

雖然 Apink 在去年發行第三張正規專輯〈Pink Revolution〉至今，還推出了特別專輯〈Dear〉與出道六週年紀念單曲 “Always”，但因後兩者並未登上節目進行宣傳，因此粉絲們也格外想念一起現身的全體成員們。

喜愛 Apink 的話，別忘了繼續鎖定消息哦！

Psy會唔會一位到

everybody次次都好high

我以為D係第4行，點知頭3行封左
我後面嗰排好多阿嬸淨坐

好想佢地再黎開演唱會

嘩 屌 今日有black pink, ziont, psy, iu, Roy Kim

聽日仲有無？

佢兩個合唱真係好正

正到仆街
我今日真係企咗喺C區最後
不過好ENJOY 閃閃真係正到痴線

呢幾日日日都有Blackpink

akaraka好似得一日係concert

C區超級多人

聲已爛,今晚D應援真係痴線
首首歌由頭唱到落尾想點?
仲要VCR都唔放過跟住唱
個閃波應援同舉手幅都做齊
2個幾鐘直落半抖過

佢應該講blackpink呢幾日日日都有去大學祭
blackpink仲有去左幾間

聽到Don't Let Me Go同Please Don't Go live真係正到喊

好似騎劫左post，唔好意思

會唔會將bye bye岀韓文當comeback

喺香港咁樣會唔會比人拖出去打

係香港第一句就會係坐低啦屌你老母

睇住輝狗笑 自己都笑到傻左

輝狗笑到

騎劫都要講多句
佢哋真係好攰 但都交足貨無hea做算係咁
未見過有韓星港場可以無雜色純應援色
咩燈牌頭燈請仆街死
成場應援全部歌都識唱真係唔知講咩好

最重要嘅係
仆街我攞到阿崔個簽名球呀頂你
多謝閃閃 永世不脫飯

我上次睇阿粉真係聽到隔離位話：唔好意思，後排投訴遮住睇唔到，麻煩坐番低

非BP粉
但係四代女團最鍾意佢地
一去到呢d大學祭要live既地方就見真章
一個成功既表演就係推動到現場氣氛
好到可以感染到表演者自己 jennie心情勁好笑晒口
睇到頭皮發麻 個個又好聲又跳得好 係rose有少少甩左

大學氣氛好似twice 同gfriend 仲勁喎

合理啊 3隊入面 最唔紅係BLACKPINK

時間證明一切 我就信實力顏值都係一等嘅bp最後會跑出

隊隊都咁好氣氛, 打和, super!

可能跑出前已經俾yg整死左

樣靚身材好 又有個性 唔玩清純少女風無咁悶
至少我覺得腳黎講bp真係第一 個個又瘦又長
rose條腰世界級

紅唔紅真係好睇公司策略
如果剩計實力同外表咁簡單啤啤一早上左神枱

首歌都幾岩btob 唱

Twice應該係冇追kpop既都會聽過佢地
之前shy shy shy,tt 應該好多韓國人冇追kpop都會有睇過下

Blackpink係韓國有排都未去到咁紅

外國都應該都未追到
淨係連登個post都成日唔見左

所以我希望YG唔好流放佢地係日本

twice = 曼
bp =利

真

利前4 下季歐聯
曼第6 下季歐霸

Blackpink 都算未跑出 攞過第一
Ig follower 成3.8M仲有三首歌過億view

依場iu都有份 仲要唱5首 氣氛好似仲好

阿狗聽日上前四🤤

佢地淨係睇到twice架咋

你個結論點得岀黎

我都想知

四代團 已經唔係講掉幾多錢有幾多回報 好似sm yg團都未上到頂
我覺得bp係食緊第二個市場 冇衝突既
但普及度好似twice高啲

因為Twice嘅歌大部分都係罐頭歌洗腦歌 加上有Sixteen一開始幫佢地打出知名度 普及度當然係高啲

sorry囉 我會努力推post

jyp識玩marketing 由頭到尾都係因為marketing 而紅
相反sm yg依然食下老本咁

6永

Bp有既係實力既

屌佢有fans

普及度既高低都係單純人既感覺同公司用咩既宣傳策略得出來
數據先反映到個事實，事實係bp 現家成績非常好，yg 用呢個飢餓行銷係work

本命6永
佢又開始發功

好明顯anti 不過佢講d野太小學雞，所以就算見佢成日串我我都無意慾回佢

Bp 海外好紅喎，debut 又勁快拎一位
係本土fan base 相對少姐
新人成績可以同ioi 比較，咁都未跑出
6永又改名

起碼你出左名先

Kpop 版大把人都出名

兩個成績都好好 只係話題bp冇twice咁多
因為唔係成日出現

ioi其實去到咩位

Bp都未跑出都冇邊幾隊跑出啦
而家kpop人氣冇二代個陣咁勁所以睇落bp好似跑唔出咁
公道d講kpop而家靠twice撐住人氣

所以我覺得yg sm食緊老本

幾好奇kpop冇左twice會點
就算成日笑佢地廢都好但而家都需要佢地撐住人氣

咁又係Twice成日上綜藝 但YG呢一兩年都放寬咗好多成日上節目啦 琴晚集MLT先有BP

又講成績
BP要不是YG 新人獎凍過水啦

Mama 都有新人獎，大家打和

女團都有twice 撐住
反而新男團好似無乜邊隊超大勢到

男idol都係比exo 食住 講14 15年之後出道都冇乜邊個發到圍
好少少應該係17
好多都唔上唔落 亦好多都爭緊1位
計翻條數都係女團一位到 多好多
不過idol 2年幾都紅唔到好多 都係冇乜希望
冇咁多exid奇蹟
所以新人狂cb好正常 希望博到一次紅就得

其實呢 sixteen 冇想像中咁多人睇
好多都係做咗fans先睇翻
同其他選秀節目爭好遠

岩啊 駁唔到

認真問叉蛋係咪開始被放養？好似好耐無見佢地蒲頭

SM第一季無錢賺，NCT又未上到位，
叉蛋今年仲會cb嘅

過去女團仲有人提
可以睇下呢2份野既

其實ioi真係如果發展落去係應該可以好似twice咁紅
可惜

但近年出嚟嘅女團由選秀節目出嚟嘅得Twice,IOI同Momoland 即使冇咁多人睇 但起碼係出道前都有人留意到 已經有個知名係到 其他團點比

bts係咪已經係舊架喇

Momoland...我剩係記得最後個mission fail左要延遲出道

你都啱嘅

Sm家下都出 rookies等多啲人知有心理準備

其實係 13年出道喎

講真我好中意聽bp啲歌同睇佢地啲live
覺得佢地真係好有舞台魅力
佢地出道左一年都無 但唱live已經好過好多女團
bp係韓國好似無咁多fans 但係海外就多fans咁

睇下twice出道成績就知無sixteen加成 有但唔多囉 空降成績好差
再睇下ioi出道成績 好好多啦
ioi選秀節目好多人睇
唔係之前點會俾人叫做國民女團

Twice去到iu級未

哇 我諗我最識嘅新男團係got7 但割柒都14年出道
之後個啲都無留意
highlight算唔算

新男團應該係17, astro嗰堆

坦白講 got7今年再唔上到位 佢哋只會keep到呢個位
韓國根本冇人識 就係繼續做東南亞天團
係會有一位 但都係拎得一星期
Got7韓國代言少到
廣告就係反咉到人氣指標 我喺韓國咁耐淨見過化妝品廣告 同NBA
但NBA都換咗 Heize同JayPark

14 15都係得WINNER,IKON,17,GOT7 1位過
其他好似Monsta X,ASTRO,Up10tion真係等運到

仲有隊NCT,三大竟然無人提🤣

其實都好少男團拎到第二星期一位
要睇音源後勁
exo bts音源都唔係咁掂
得big bang音源勁又有後勁
之後應該就係highlight同winner 後勁都好強

Dream 有一位

因為NCT系列得Dream嘅歌傳唱度高啲，同埋吸飯能力都比哥哥line強

NCT 我覺得行分隊未必得
要合體先有用

BTS 次次CB撞YG藝人/TWICE先冇二連

血汗淚gaon 下載都幾好,所以BTS唔差既

要不是師姐讓俾佢地

合體會有幾十人
其實我最頂唔順明公開咗嘅練習生都好多人未出，但啲分隊嚟嚟去去都果幾個 有無可能公開咗咁多個練習生，都果幾個擔得起大旗？

男團音源不嬲都係favour hip hop系, 同埋要出歡樂嘅歌先多人聽

新男團黎講victon 首出道歌好正
不過冇人識

NCT 我覺得係SM想拓寬下粉絲群
以成績來講其實就比起Monsta X差d
首週銷量唔夠多係男團死穴

仲有好似你咁講
Mark 係U,127,Dream 一員
重複度太高啦
所以我先覺得要合體
冇團飯係好危險

佢地唔係得the show攞過咩

Dream首香口膠本來係RV

rv係咪行緊f(x)條路

Sor，我以為係Show Champion

The Show 之前出cheat,搞到T-ara拎唔到

大陸班人掉左幾十萬都冇獎

根本兩個show都出名黑箱作業, 得啖笑
show champ見過做到負票數

我懷疑佢地而家嘅吸飯能力差過SM Rookies Show個陣，拆散哂啲人嚟出，好難有團魂

出道歌好聽 但之後cb嗰首

15年男團好多都唔上唔落咁
monsta x
仲有一堆咩snuper romeo應該冇人識
新男團比較睇好17 astro如果公司好好推嘅話

所以拎四大音放一位先有公信力

Astro要解決咗車銀優與隊友們先
其他一個都叫唔出名

芒叉就最可惜 明明幾次啲歌都正
我直覺宇少拎一位都快過佢哋

Monsta X 上次CB如果延遲一週就可以拎到音銀,係運氣問題

新既團真係無點留意
淨係識17同ikon
Astro淨係識銀優

14年後之前最睇好係winner
不過覺得佢地已經過左可以大紅既時間
而家係會有一定既地位 好似今次音源都好好 佢地都多路人粉
但唔會係最高

[iWOW]法國呢排YG終於無再用Who’s next實在太好

點解你地咁快認到佢

佢地拆散晒冇左果種化學作用
快D重組好過

momoland果個節目睇左兩集就棄左
差過sixteen同produce101好多...

淨係識nancy

Snuper比我嘅印象剩係偶運會

momoland變9人
個mv勁多nancy
完全認唔到人

跑得好快嗰個

Momoland認到四個
Nancy
泰荷
隊長
好樣衰果個

iKON除左BI,Bobby,其他轉晒名
東赫,粲右分別轉左做DK,Chan

YG係咪想ikonics 同 Carats開戰

冇啦啦轉名

DK

其實Live都唔差

唔係淨係ikon
而家winner都有official名叫yoon mino hoony jinu
但除左mino唔會有人咁叫佢地
懶係野啫

叫song真係有陣柒味
Jay就更加唔知想點 完全load唔到係振煥

我估係為佐日本市場改的
你睇bigbang就知

個陣具叫JU-NE都心諗

好樣衰果個
我覺得公司啲人直頭玩9佢
今次個造型係雙馬尾 變咗做小丑大醜女

韓國團為日本市場改名
改埋做iJON la diu

Ju-ne好似好耐之前已經有人咁叫佢地
但其他個幾個係今次先係咁

即刻search邊個最樣衰
一睇就搵到佢
個鼻

仲有bonusbaby

隻眼先最勁
直頭可以上Kpop 女idol 最醜top3

講還講...

喂 講還講

想問下之前係咪有隊最醜男團去左邊

純文字討論 ok?

不如我地.jpg

呢張已經叫ok 啦

好彩未食飯炸

點解會出到道

第一張感覺好似輝人

係twitter好多人都話DK只有一個,叫東赫唔好用

有好戲睇

其實佢改名同人撞到應一應都預咗比人鬧/屌嫁啦

好多人話YG自己攞黎賤
特別係聽日2隊一齊CB

叫咩名

望著好撚不安

撞色撞名撞日子, 歪豬仲有咩未撞過

3樣ikon都做哂

與H.O.T.風雨同舟、共同走過多年的粉絲站DC的H.O.T.論壇昨日發表聲明，表明身為
H.O.T.粉絲將撤銷對文熙俊的支持，並將聯合抵制他的所有活動。

聲明中指出此次撤銷對文熙俊的支持並非源自其結婚，並羅列了多條原因，諸如他對粉絲
的態度、用謊言欺瞞粉絲與大眾、舉辦毫無誠意演唱會、貶低成員以及對於合體的輕率言
論、非法的周邊銷售以及有逃稅漏稅嫌疑等問題。

H.O.T的粉絲站DC20日發表聲明表示將撤銷對文熙俊的支持，並在今後的所有活動中將聯
合抵制他。

說抵制他不是因為結婚，而是

1.對待粉絲的態度
2.欺騙粉絲與大眾，否認婚前懷孕
3.毫無誠意的演唱會
4.對成員形象的的貶低與歪曲，以及對合體輕率的言論
5.非法販賣周邊和逃稅嫌疑等.........

從20日為起點，粉絲將只支持Tony安、Kang Ta、張佑赫、李在元的活動，對文熙俊的所
有活動進行抵制。

補充
1.對粉絲的態度是指要求粉絲8米內禁止靠近，還有侮辱不能請假來看自己的粉絲等
2.貶低歪曲形象的成員是張佑赫

翻譯CR.鳳凰天使TSKS韓劇社

〔娛樂頻道／綜合報導〕南韓知名經紀公司「YG娛樂」，旗下擁有如BIGBANG、WINNER、樂
童音樂家等人氣團體，不過在昨天520這麼溫馨的日子，社長梁鉉錫卻痛失至親，他今在I
G上悼念過世的父親，難過表示這是「此生最痛的別離」，盡顯對爸爸的不捨。

他悲痛寫下：「有生以來，最痛的一次別離。雖說人生就是『生不帶來，死不帶去』，但
我的父親空手而來，犧牲了許多，豐厚了我們之後才離開。在我眼裡，爸爸就是一名在世
間的天使，請您一定要前往極樂世界，父親。」據韓網報導，梁爸爸在全家人的陪伴下安
詳離世，靈堂設置于首爾新村塞布蘭斯醫院，舉行3日葬禮儀式後，將在23日出殯。

真係唔知yg諗乜
本身啲成員已經招黑
仲要撞兩個大前輩色又撞名
係咪諗住咁樣seek attention

donghyuk

SEVENTEEN DK

另外Jay亦撞左Jay Park

講真iKON係借17拎注意啫
先唔提銷量
齋係音源,gaon下載iKON同17差不多
MV Teaser,17 views多d

今次YG擺明向17挑機
如果聽日17贏到就好笑
15男團頭一二終於洗牌

撞舞

坦白講Bang Bang Bang 有part抄 4Minute Crazy

聽完blingbling個teaser 無期待
感覺個重點依然係雙b

Bi bobby曲詞都有份就預左rap part一定多

YG成日覺得自己唔係捧主流偶像,就唔跟返主流公司行規做野

班紫薇同家族癌實話YG唔使做埋啲咁野

純粹唔跟行規但主流公司做乜就跟佢地做乜

真live

咁多年嚟都係想通吃

係啊 地團係要開咪唱架啦 邊有得好似人地咁下下咪嘴姐

blackpink

跳得咁勁仲要連唱四隻歌

Jisoo live好左好多
之前打歌成日覺得佢唔係好夠氣咁

17係早iKON 一星期出teaser
iKON臨CB前6日先話CB
我就唔信YG話唔洗做埋呢啲野

講真有啲想17係音放挑贏iKON
挫下iKON銳氣都好

而家反而jisoo係差唔多最穩定個個
進步超多 （同跳舞一樣 ）

人地有心機既 雖然我成日覺得佢未訓練夠就出道

佢地嘅銳氣就係YG畀嘅
咁我都想聽吓到時老楊又會有啲咩講

反而最難聽係jennie kim

twxxe

唔開名了

唔好提佢 傳佢欺凌同學 到兒家都覺得佢八婆格
仲有佢rap似cl 我覺得佢個啲唔算才華 只係翻版
泰妹同另外唱歌個位有返自己多啲 睇唔到21影子 好事

另外 四個身形太似 太瘦冇咁壓場 四個唔同身形感覺唔同啲

你地咁樣 又嘈交架喇

某團D fans唔好駁呀 又比人話惡架啦

不嬲都係最鍾意lisa, 四個入面台上有氣場, 唱同rap又有自己style

欺凌同學

一開名一堆狗出黎吠
驚驚

媽呀好正呀

幾時都話應援台飯係世界級

我只係覺得對比起WINNER,WINNER真係得人歡心

再講YG比既銳氣,BIGBANG,21,Blackpink我都覺得佢地係寸得起,因為人地真係勁

以前雙B到處點火頭,未出道diss Rap Mon,Ravi,仲有MAMA 2015 7個入面有一半走晒音,唱歌既時間同BIGBANG 一樣大概10分鐘,到BB表演自己又走咗,咁算點?

唔係話iKON唔得,只係覺得iKON要謙虛d,學到WINNER一半已經好好

可以搞到泰妍想喊係屈機

但係rose身材真係好好 條腰真係黃蜂腰
而且個個對腳好幼又長

利申：本身唔鍾意肥膩野

呢啲係我bias姐 以前比人蝦過
一諗起jennie蝦人咀臉 就唔開胃
jennie算人生勝利組黎

好撚勁
真live~

黎hk, 應援有台飯一半就好了

四個拆開黎睇 身形都靚 但係夾埋組合多啲唔同style好啲 有時太瘦跳舞都有局限 好似唔夠力咁

個人欣賞sistar身形 有瘦、有線條 跳舞上黎唔會似冇食飯咁

冇辦法 捱過同贏在起跑線係唔同架
試下ikon跌下、雪下 就會謙虛喇

雖然Bobby Diss Ravi, 但Ravi本身又真係冇乜料 仲要扮晒四條 Smtm4個陣真係得啖笑

雖然唔明點解我係觀眾俾錢入場睇show但我要搞咁多野, 但效果真係好好
同埋個歌手狀態都好好, 睇返seoul 3場唱time lapse都撞哂車, 但台場真係把聲靚到一個點
如果港場都咁正就好

嗰陣Bobby係串但起碼Rap上面真係有料先得 係Delivery差咗啲

好心你地啦 想吹奏一團咪就咁講囉
係都要拉埋其他團做乜
又要撩人又要話人惡世界大戰 悶唔悶啫

聽日就可以坐定定食花生
睇下17 vs iKON係咩結果

雖然係你比錢入去睇show
但台上面係你偶像呀
你都想佢開心咁表演
希望今次港場應援唔好令佢失望
但到而家好似連邊個搞應援仲未知

但yg團飯唔會比佢衰架喎 sbs一定佢地架

錯啦
TWICE 一定拎到人歌
除左BTS,其他人既YT Views冇得同TWICE揪

係睇Music Bank,Music Core點比一位

agger

身形呢啲冇架喎
試下四個入面得一個肥少少，肥個個咪又係會係咁俾人話肥

對rap冇太多研究但聽多陣ravi rap就覺得悶

人往往中意挑剔既 肥小小要肌肉 唔洗成日比人話囉
yg又話走另類 點解某程度上隨波逐流
真心想佢地肥返小小 好睇啲 食多啲飯啦

Joy 其他嗰四隻細細粒 顯得去大大粒 明明正常身型

佢地似食極唔肥多啲

joy有肉地 其實好得意 希望佢留住包包面 打針打走左 就唔特別
其實rv身形幾好吖 唔肥唔瘦

另外個幾個太瘦仲要矮啲 Joy一拍落去係巨人

lisa同rose好charm

mamamoo先慘, 身型同氣場成反比

輝狗

我好鬼中意龍等個個喎 佢對自己身形好有自信 又唱又rap都得

成班嘅高度都好.......

Mamamoo一睇就覺得氣場好勁喎
Btw想知佢地rap其實算唔算勁

唔知算唔算勁 剩係覺得編曲同演繹都好好 可以帶動氣氛 近年少見組合做到 eg bigbang 2ne1 之後到佢地喇

其實真係好無謂，係都要拉埋人地團講

你要比咪拎d有唱live既團黎比囉

龍等
Mamamoo真係好有氣場 成班癲婆

洪真英勁過哂佢地喇

sorry 睇kpop唔記名喇
但我好中意佢身材 佢似外國明星身形 eg nicki minaj, iggy
好想一野打落去 爆一句bitch

唔好咁啦 洪真英好勁 個人歌手 人地係組合
洪真英同jessi比啦～

佢個樣+身型好易認

曲直難分

唔知你講真定講笑啦 佢點可以同Jessi有得比

我星應該freestyle唔到
但written rap應該kpop 女團top3

佢嘅Rap以女idol嚟計 真係算數一數二

講帶動氣氛wo
一首已經battery high爆全場

咁又唔係咁講喎 UG個班真係玩得Cypher多 好難Freestyle唔到

唔夠瘦唔緊要 最緊要有自信 睇厭瘦骨仙啦

我以Rap嚟講比較 不過如果講其他嘢好難咁樣比較嘅 兩個嘅類型都唔同 一個Trot歌手 一個就真係Rapper+R&B歌手

活動女王 不過jessi個氣場又係唔講得少 佢一開口rap射安ni真係

射安ni load咗幾秒先知你講邊首

hwasa個body

嗌伊波隙 唉 唉 嗌伊波隙 嗌伊波隙

有時睇厭左KPOP一式一樣既樣貌同身材
瘦到排骨就叫靚

有聲